选择“经典”将让玩家完全专注于从菜单中选择命令，而不是将直接操纵杆控制给像Cloud或Tifa这样的“领导”角色。 《最终幻想7》重制版整合引领最新PlayStation游戏揭秘活动 
 在一项新的研究中，美国印第安纳州普渡大学的研究人员证明，猪可以使用数字屏幕和用鼻子操作的操纵杆来移动光标以获得奖励。 猪会玩电子游戏。 以下是为什么这很重要。 |丽贝卡·e·诺德奎斯特/对话| 2021年2月16日|大众科学 
 动物们需要理解移动操纵杆和电脑屏幕上发生的事情之间的联系，然后将屏幕上发生的事情与获得奖励联系起来。 猪会玩电子游戏。 以下是为什么这很重要。 |丽贝卡·e·诺德奎斯特/对话| 2021年2月16日|大众科学 
 Alcántar跟了回去几步，手里拿着一个像摇杆一样有触屏控制的iPad。 科技如何最终开始告诉农民他们不知道的事情，凯蒂·麦克莱恩，2020年12月18日，MIT科技评论 
 伴随的软件允许你自定义触发器和操纵杆的响应性，映射按钮组合和命令到任何你想要的按钮。 给你生命中游戏玩家的最后一份完美礼物 
 所有需要看的是超越操纵杆和本地软件商店，以瞥见其光明的前景。 视频游戏的新革命Scott Steinberg | 2010年9月15日|DAILY BEAST 
 他的手一直在把操纵杆拉到+ 1，现在他意识到了这一点。 制造商|科里·多克托罗 
 因为那个拿着操纵杆的勇敢而聪明的年轻人是一个飞行员大师，他了解他的机器的每一个奇思妙想。 飞行兵团的达斯特拉·罗兰·沃克 
 飞行员慢慢向前推操纵杆，准备着陆。 云中骑兵，艾伦·博特 
 他很可能是中枪身亡，倒在了摇杆上，这使机器进行了最后一次俯冲。 云中骑兵，艾伦·博特 
 另一个人发明了飞行员操纵杆和维克斯枪之间的最新联系。 云中骑兵，艾伦·博特